之前觀塘遊行又唔見呢班人？

人地對家擺到明收左錢先出黎，咪由佢地自己唱下歌仔自high兩三個鐘就收皮啦

佢地係有心反對既，觀塘遊行果日神早出左黎打人啦

留力聽日出黎仲好過啦

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

push

求幫手去行動po推
p牌仔永遠都推唔郁

唔好一時火遮眼啦大家

而家唔同啦
佢地突然好有正義感

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

信我聽日一定好多人

有錢收咪愛國有正義感囉

其他行動
例如光復連儂牆之類

其實我係想洗走熱門堆分化po

未必
我相信有人真心覺得我地搞亂經濟
睇唔過眼

到底佢地幾時先明愛國係一門生意

唔好傻啦，果班廢老咁有「正義」，我地搞任何遊行集會都黎反對啦

又係嘅

眼中只有錢既人係唔會理其他人生死是非

屌！你睇嗰班人個樣邊有前途㗎